毛神論 林鄭竟然回應淋巴癌傳聞，其實真相係患左「官狀病毒」； 中共老友個個變臉封關，普京要踢走患病大陸人

毛神論
林鄭竟然回應淋巴癌傳聞，其實真相係患左「官狀病毒」；
中共老友個個變臉封關，普京要踢走患病大陸人
｜毛神論 (第3節) 20年2月4日